點解養心殿成日都fake9人話部卡機壞咗唔比人碌卡?

之後明明asiamiles講明話有得儲里數, 佢又話無得儲....

叫普通嘢食4個人都食咗$1600....

都唔知點解咁普通但係咁多人去....

$400 去食海帶撈都起碼有服務.

呢間野真係可一不可再...

竟然開到8間分店咁多

俾狗食你都去
你狗黎?

diu 你咩.

4個人去食嘢. 3個人話ok. 我一個唔ok.人地會就你咩?

唔知識埋d咩人 物以類聚

碌卡會有交易紀錄
而且信用卡公司會抽水

收現金就可以喺報稅時填細啲營業額

食過一次
無論服務裝修定食物都唔值
唔會再去

喺連登，有邊間餐廳係人食？

有冇人成功喺養心殿碌過卡

貼撚埋俾條賤人睇
假野都去
四條食屎狗

搞外表

完全無賣點
試過一次，狗也不吃
食麻神好過

香港呢間好似係抄台灣嘅，兩間無關係

但d女好似食極都食唔厭咁....

頂佢個肺, 佢d質素我覺得有d放題仲好過佢.

其實4-500的話. 我去食方榮記無咁嬲....

食過3次，旺角2次，荃灣1次，全部碌卡。
旺角果2次唔記得幾錢，荃灣果次係最近，7個人，都食左$2800， 我覺得唔差呀。

有折先食

大概年幾前去過旺角嗰間
環境好差，坐個位冇冷氣到
啲嘢食又唔係好值佢個價

上次十號風球件事之後唔會再食

試過話冇帶現金
跟住佢話碌多幾次又得左

Cash flow?

香港呢間山寨版黎咁都有人去食

食過唔差喎 但偏貴囉

營商手法係有問題，但食物質素絕對係高，話放題好食啲嗰啲平時食開屎？
對食客黎講最多係要帶定現金去，你唔gur佢營商手法冇問題，但話佢難食就真係離譜

係好撚貴啦 叫份丸 仲要得4粒都已經$68
如果唔係無半價都唔去食 就算半左都係貴

你肯定佢係要報細？老西都報大啦

去過一次，啲料同味道唔差，不過性價比就唔高，真係幾撚貴

之前有巴打講過
卡收錢
無咁快攞得返現金
又要收手續費

留返啲錢飛去台灣打邊爐仲好

真 唔係點洗
不過連登仔邊會識

食無老鍋

識貨 每次食都好滿意 水蜜桃沙冰

食過一次 無咩特別 完全唔明點解會咁貴

個沙冰好撚正食過兩次，兩次都叫佢refill咗3次

你唔去咪得佢地攞住支槍指住你個頭逼你去？

有呀

Exactly

無論海底定養心都係垃圾 難食到

中過伏

冇話佢難食
話佢咁狗既生意手法係俾賤狗食

有冇邊間連銷店做生意唔狗嘅推介下俾大家

有邊間連鎖店係抄人個名 抄人個招牌
而你覺得冇問題?

去得多名創優品呀?
連自己狗係邊都要人解釋

除非佢想上市，唔係既話點都報細數

吖，你又啱

真心想你推介連銷啲得嚟唔狗嘅餐廳，你走去轉移話題，你想啲人唔去食啲狗嘅連銷食店，都要俾啲建議出嚟㗎？啱唔啱？

謝分享，會去試，有咩必食？

打手？ 間野根本係垃圾，質素同普通酒樓打邊爐咁上下，價錢貴至少4倍，水魚先會食多過一次

營商手法衰到仆街，你仲信佢會俾高質素食物你？😂

懷疑間野係支那黑金創業

新開張試過一次，伏撚到

海帶撈？ 海底撈？
海底撈好撚難食喎 要食平D又唔難食 不如一鍋堂

碌完都可以報大
唔比碌就肯定係想報細啦

乜撚野養生湯底，全部味精水一早整定放係則邊自己加（好似扑野家邊爐咁）

食過一次，果時未知佢係老番
d料係勁普通，唔係話難食但同好食都一段距離
好彩果時好似有7折

入去食都唔知係食飽定飲水飽

人均400都只係“唔差”
咁即係好撚差啦
完全唔值個價

所以好多公司唔撚比八通/6卡

入到去起勢咁播台灣pop song，抄足其他台式餐廳，煩唔撚煩

抄人名既俾賤狗食
冇抄人名既咪俾人食
唔知有咩咁難明

係咪冇腦架你?

同價既本地酒樓絕對屌打呢間copy cat

物以類聚，垃圾一堆

agree , 我留錢去call G 養心唔好？！

你嗌咩野食先？質素高唔高唔洗靠估，係食得出嘅。
呢間野啲水蓮同台灣當地嘅一樣好食，手切肥牛係油花平均嘅牛頸脊，美人鍋嘅烏雞同台灣當地烏雞味道都差唔多，又有雞味唔係雪到冇尼雞味嗰隻，鴨血綿滑，響鈴有腐竹味唔係淨係油冧冧。
呢間野係貴，但食物方面我覺得佢對得住個價錢。香港地大把餐廳又貴又難食，如果剩係要價錢平的話就冇得講啦。

book位好差

有背景既[black]黑[/black]店

佢地話去食
你未話去過食過一次垃撚圾
佢哋係都堅持未唔去囉

而家係問緊你建議，真心求教，你又唔答。
大家講多啲有良心嘅連銷店出嚟，等多人啲巴打幫襯，未可以打底呢啲抄人名嘅餐廳囉。如果你咁唔鍾意呢間抄人名嘅養心殿，更加應該推介同類型而又冇抄人名嘅餐廳俾大家認識，希望有朝一日可以令養心殿執粒，係咪？

真心求教，巴打平時去開邊間同價位本地酒樓打邊爐？真心想試

有 馬鞍山分店

之前食過一次 真係無乜特別 又無service

想問下台灣灣無老鍋有咩野係必食？有冇話邊間分店會好食啲定間間都一樣質素？

我話緊呢間俾狗食

你覺得食物質素好就得 抄名冇問題

其實好啱你食

唔洗問喇

我真心求教, 咁唔講打邊爐, 平時巴打食開邊間有良心又好食嘅餐廳可以推薦俾大家?

打手
佢湯底垃圾，料細份，放題質素都話叫絕對高

海帶撈係咪全間都食海帶

唔係掛, 睇完上面D回覆話間野水準高?

上次係旺角食過一次, 湯底又垃圾, 野食又細份價錢貴, 最嬲就係叫個豆腐, 幾十蚊一份, 屌你老味送到上黎係百福豆腐黎既

三個人食食左成8舊水, 好似冇野落過肚咁
你食埋我個份啦 貼多少少食倫哥好食過佢啦

百里香

巴打, 請問你食過邊間放題質素好過養心殿? 好想試下

你要指明係香港
連登仔次次都講左去日本

好似爭鮮Post 連登仔全部都話日本食職人仲正啦咁ON9

聽過人講間野係上海人開
利申 做餐飲後勤 有供應商講

打手味好濃
唔講以為你係老細
倫哥, 鍋心, 新南苑都好過抄名狗味精湯

謝巴打，已記底左，會去試呢幾間試下，因為養心殿真係幾貴好想揾到平啲嘅同等質素

唔係香港都唔緊要，我真心想知邊間放題打邊爐咁有良心，質素好過養心殿希望頭紋字鳩巴打做個好心開心share 咁就唔使再捱貴價又食到好野

咪又係抄台灣

好似得日資餐廳

個所謂美人鍋勁大浸雞粉味 上次食到啲水餃酸咗又唔認

乜撚野黎

差唔多，唔係好過
大鍋口

支那野扮台灣野
貴到仆街又唔係特別好食

收銀袋你現金
碌佢自己張卡

約左一班人黎緊會食呢間
太遲見到呢個post.....

假野

我記得之前有個post話間野同民賤聯有關架
有冇多啲知情人士講吓

無食過~見係抄野又唔係平

養心殿呢間野公關都幾on9

如果啲女下次嘈住要食 識食緊係半價咁食 抵好撚多 只要唔係夜晚7點半後食 晏就都係半價

垃圾唔撚幫襯

邊間？

我一向企硬

屌佢老味 去咗10次 10次佢都同我講話今日咁啱部卡機壞咗

荃灣果間有啲污糟野
利申 發夢去食feel到

你是人。。。。無理由同狗同一個級別。。。。。。

好難食

走稅

覺得呢間野好食既人真心on9

第一次食ok但好逼
第2次食就間野變到好污穢，唔會再食
價錢仲要幾貴，俾狗食

都唔知係咪打手黎

間嘢出咗名鍾意扮卡機壞
發夢聽講間嘢cash flow有啲問題架

但啲人好似唔撚記得晒咁

求推介同類型打邊爐餐廳

呢間野老闆係黑底
我以前做sales做過呢個客
成日唔撚找數

上次去打邊爐打到一半侍待應叫我轉木台
我即刻屌鳩佢當我食緊茶記咩

火鍋撚我ok
一樣埋單400左右一個人

［罷食］養心殿老細話上街果班年輕人全部係被煽動

仲有冇去呀? 我屌你老母臭閪呀